====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La « croissance verte » consistera d ' abord en la refonte de nos villes comme « systèmes » .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

